不要說成立獨立調查委員會 試著說解散警隊

到左呢一刻，黑警犯下既罪已經多不勝數，直情就係變左一個犯罪組織。呢一刻，我認為就算係獨立調查委員會都無撚用，好大機會連真正郁手傷害義士市民既黑警都拉唔撚到因爲佢地犯罪既基數太大啦，無可能清算到每一個

所以呢一刻，我地要求既係
解散警隊

再跟我講一次
解散警隊
解散警隊
解散警隊

五大訴求要update

解散警隊

雖然要解散警隊 但都要追究返在職時所有暴行
推

再將每一個做過黑警既都列入戰爭犯，要佢地呢世都俾香港人鄙視

將黑警列入戰爭犯 呢世淨係可以做最下賤既工

不能同意更多

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

解散一定要, 但最重要係追究返所有, 係所有責任

咁嘥時間，可唔可以話佢哋全部有罪，想證明自己無罪就開個案，自己交出證據？橫掂唔知邊個做咗乜，就當係全部都有做。唔係一條罪大家分擔，係每個警員都同一條罪。

Pish